今次無大台 有平台 最主要係連登同舊登分家

今次無大台 有平台 最主要係連登同舊登分家有
有一班五毛選擇 當時未識用連登
無左堆老屎忽 係到左插右插

不過高登都好多人出力

同埋郊登